縱使到處散心 也望著電話做人

期待你 對我說我仍然吸引

會唔會等到你翻黎

會

咩身分都唔重要 可以留係你身邊就夠

嗚嗚嗚

等你老了都等

不過我肯等 等一生都等